嫌你唔上進 跟住跟佬走

係咪好常見?

係

嗯

哈

你開補習社？

女: 唔係嫌你搵唔到錢. 而係嫌你唔上進
男:好上進咁畫畫.為ART.
女:但係你畫畫賺唔到錢. 咪即係唔上進囉.
男:咁你咪即係貪錢.
女:你都唔明. 總之你唔上進.我唔係貪錢.

bbg